願我兵工廠神也未懼 美斯跟奧瑪亦不可追 你的笑卻是照舊和煦😭

藏在阿迷的心裏 槍手永遠是傳統勁旅
就是你堅守球隊 帶領我廠急起直追